銅鑼灣 COVA 蛋糕牌拒寫「光復香港，時代革命」

小弟尋日去銅記COVA 訂生日蛋糕，生日牌想寫「光復香港，時代革命」，點知個經理話有政治立場，話唔得。

我就轉「願榮光歸爸爸」，屌佢老母，個經理話「榮光」個兩隻字有政治色彩，所以公司話唔得

咁我就想知，有冇咩字係可以la, 得「人名」先可以。

我想問下COVA 幾時開始有政治審查，記住唔好罷食銅鑼灣COVA

最後

光復香港，時代革命

自推十連

on9
Cova 美心架

Cova 好似都係美心

推

咁巴閉

cova=美心

因為cova係美心囉

堅係美心，點解唔做功課

美心集團。。。

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

可以搵返d 黃或小店做蛋糕

Cova係美心，d離地中產點會撐黃

香港金總終於接受網上會員申請啦

整個蛋糕都政治審查

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

COVA美心黎緊係唔得啦

成為COVA在香港及澳門的特許經營商 以許可經營方式獨家營運， 於上海迪士尼引入美國著名品牌The Cheesecake Factory 首家特許經營美心西餅進駐泰國曼谷 以星巴克特許人身份於柬埔寨開設旗艦店 美心月餅——連續20年香港月餅銷量冠軍

Sorry 柒咗

屌佢老母啦

如果我送俾嗰個人個名叫 "X 榮光" 係咪唔得先？

使唔使拎埋身份證落嚟先可以做？

原來仲有咁多人唔知cova係美心

Cova呢間嘢真心唔值得幫襯，以前去開過工老細係仆街食物質素唔見得高

dllm樓主仲幫襯美心
7左就咪推啦

美心分支係咪證明宣傳不足？連連登仔都唔知

好彩佢唔畀你寫咋， 你老母唔好支持美心啦

去日資A1啦

美心太多分支

用公司抽獎蛋糕券免費換，sor

美心嫁 又唔值個價錢

COVA =美心

下次試下話你阿爸叫榮光啦

公平啲應該試埋寫「支持香港警察打死晒班曱甴」

有同事真係叫榮光

試下搵下有無人叫榮光，比埋證明比佢睇下肯唔肯寫，唔肯即係有black list

美心都放棄我哋仲幫襯

問題係
係個蛋糕整幾個字都話政治意味唔得

成撚日話香港有言論自由個d離地撚
真係收收皮先

如果時間環境許可幫襯唔到小店買蛋糕
可以有以下選擇：

1. Tony Wong 香港本土 買過肯寫願榮光歸香港
2. A1 bakery 日資公司 肯寫光復香港
3. 聖安娜 朋友買過冇政治審查咩都寫 香港企業
4. Twinkle baker decor 香港本土

唔係話上面幾間係黃 只係退而求其次嘅選擇
黃店>>>>>>>>>>>>香港本土>>>>>綠

同埋留意番 italian tomato係紅底
大班個太子爺就好黃嘅 不過班股東同佢割左 跪左
Crosstini網傳啲高層藍到仆街 fb澄清話唔係 自行判斷

有錯歡迎指正同補充

屌你老母cova係美心都唔知
瞓咗幾耐

以前果度返過炒散 餅店經理好撚西 一望就知藍絲果種人黎(矮戴眼鏡)
反而餐廳經理就會屌政府(短頭髮既)
BTW唔知有冇轉人

Cova 係美心

美心拎咗香港特約經營權吖

罷食

Cova美心架ching

佢好彩了

美性不了

佢訓左幾個月？

Cova美心架樓豬訓左幾多年

On9
佢比你寫 光復香港
你都唔敢食啦

美心你都唔知

做間濕鳩蛋糕鋪職員都要自我審查咁多野 垃圾

Cova美心架

屋企人就叫榮光 吹咩
投訴條粉腸啦 cls
寫完邊個知 又無落record

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

佢唔肯寫你就google下背後係咩集團啦

傻鳩樓主幫襯美心

咪又係美心

其實呢件事反映到
乜鳩「美心轉黃論」根本係狗屎垃圾
PR講兩句 你就以為佢轉黃
實際作風依舊

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

香港嘅係美心經營

美心架
醒啦

好撚難食

又可以向外國宣傳
係cake上面寫字都要審查
你個特衰政府仲周圍向世界賣廣告講香港仲有自由
呢個就係最好反擊

美心d 高檔brand

樓主訓咗幾耐

一路食開COVA 早果排要買先SEACH下佢黃定藍 點知又係美心 即刻唔再食

人地唔寫你都照幫襯，你冇撚野呀？

新店開張 唔小心買咗添no next time

屌你 美心o架
仲買

買蛋糕就買蛋糕啦
搞咁多事

仲去美心

我而家轉左幫襯ig d 黃到金既小店幫襯
但如果要買現成既話
twinkle baker decor 幾好
真係幾好食

你無柒到。
唔係你講都唔知原來係佢個集團，以後唔會再買，多謝提醒。

cova 美心集團不意外

唔俾政治色彩
咁寫支持警察又得唔得

其實分都咁 正常都唔知啦

嘩屌又幫襯藍店

早幾日係a1買，幾好食

佢個朱古力蛋糕食得下 食得出啲用料唔錯

So sorry A1 同大家樂同一集團

Smile(frozen yoghurt個間）都肯寫free hong kong

去A1啦
我10月買阿哥既生日蛋糕

cova 美心架!

Ok

用黑魔法幫佢調味

A1 bakery唔係美心架咩

成半年都可以唔知重可以開Post講

其實的士有拒載犯法.
其實做生意拒絕客人要求, 又算唔算犯法???

如果你整個蛋糕公開賣,咁店舖有自主權寫咩野.
但又唔係粗口, 而且呢D係客人獨立要求.
好似有機會告佢不合理拒絕客人要求,

可以試下集體去消委會投訴美心,
不合理拒絕客人要求.公司寫明唔代表合法合理.

港豬又一力作

COVA 係美心集團旗下的

A1 bakery 屬於英皇麵包 好似係中資定大家樂集團

員工可能幫你加料

屌佢地啲分支多撚到認唔到
好易食錯

唔係啊 pepper stone先係美心

呢間野,可能真係中共有份.
因為佢做到咁大,都無上市.
情況十足十華為.

條數如果show出來, 持股者可能好多係中共高層,
都不出奇.

同香港一個特殊群體一樣勁多衛星 Page

你訓左半年？
香港COVA美心代理架

A1 我fd話做美心果陣
間廠有供應杏仁條果d比佢
唔知係咪合作關係

Cova美心㗎嘛幫襯返啲黃店啦

A1 bakery 係屬A1 bakery group日資公司
但分支balencia & cafe就話係大家樂有份

美心收皮啦

其實你迫自己平時買野食飯唔去連鎖店 或者商場就得啦

利申呢排冇乜行商場 或者商場食飯

點解要幫襯美心？

唔知樓主拋磚定咩啦
不過引左一大堆人入黎以為自己好勁咁屌7樓主唔知係美心先最好笑

咁一睇就分到邊d回文嘅響冷氣房坐左半年

一早知你唔去裝修？

COVA= 美心
不過樓主去挑機

用和你eat幫襯黃店啦屌

其實係架 連鎖就算望落清白 但內部好多野都唔知
只係比多啲選擇啲淺黃 唔係個個都罷得哂所有連鎖
唯有嚴選啲仲買得下嘅鋪頭

pepper lunch定paper stone

哈屌 對唔住大佬 岩岩經過pepper lunch
Paper stone先岩

A1日資咖喎

買衫行旺角黃店同朋友食飯食貴價黃店

點解咁On 9 去cova. 藍店喎

而家咩世界？全部人同商戶都要自我審查？
活在極權統治下，平常不過嘅事都變得荒繆！

Cova 是美心集團

樓主on9
blocked

Push

仲食美心

白(票)兵，北歐(玻璃)心?

咩都唔準寫
PS.一早有講cova唔肯寫，重去試？

試埋支持香港警察啦

請問代表咩

Paper stone 先係美心
A1 日資

美心

連lawry’s prime rib 都係美心
不過成個連登都好似冇人知咁，你哋淨係識搞啲下欄嘢有鬼用咩

push

日資，唔係大家樂

屌
以前間中買Italian tomato 生日蛋糕
要割了

Cova 美心嫁

不過真心想知其實寫嚟做咩嘢?
對個運動有咩幫助?

但上面條友話同一間公司喎
然後佢自己po張咁既圖

負皮係俾你嘅
係人都知cova係美心

蛋糕店多撚數藍

樓主on9仔

叫佢寫支持警察

垃圾美心

笑到仆街

查清楚先買啦

本身我唔識呢間野

但第一印象：
COVA = 可以blacklist

訓撚醒未呀

做咩唔搵小店整

英王麵包(香港)有限公司
• 由日本A-1 Bakery Co Ltd全資擁有
• 在香港經營40家麵包店和21家飲食店 • 已開發16個麵包及餐飲品牌
• 員工總數約 900人

拓展計劃
A-1 英王麵包的獨特經營方式和美食已經吸引到中國投 資者的注意，公司開始以合營方式在香港以外地方開設業 務，目前已有七家麵包店位於深圳，另有兩家位於泰國曼谷 的新店將於短期內開業。楊井總結說:「只要中港兩地的經 濟狀況不出現大變，本公司便有信心繼續發展中期以至長 期 業 務 。」 他 並 說 :「 香 港 業 務 也 會 繼 續 拓 展 ， 主 要 在 新 界 和其他住宅區，因為收入相對較為穩定。」

舊post 見到 純粹想講佢係英皇麵包

打去了解下咩字可以寫得

屌你咩，無中產支持運動，邊有咁多人課金

COVA 係黑心集團㗎，你去幫襯已經唔啱啦

唔該背熟佢啦

佢拒絕寫光復香港個下你應該就走啦
祝世伯生日快樂

前半同後半 都差幾撚遠

屌 無人講

仲要原來COVA係美心
真係而家先知

Cova係美心集團㗎。

cova 唔係lvmh gp架咩

你繼續用幾百蚊食美心西餅啦

唔寫咪退錢囉

我以為lvmh gp添

你仲幫襯美心 cls

真心講A1蛋糕好難食

下次影埋個人出黎嘛，方便Email過去佢公司查證。

以為Crosstini係美心既

Okay

我有朋友叫 願榮光 同 歸香港 唔得咩

唔食
咁撚串
橫掂都抵制咁多間
唔差在你一個

南北小廚都係美心

自我審查

仲幫襯美心

下次唔好喇

我覺得要試埋親中標語，例如支持警察嚴正執法，如果都唔得咁佢都算係中立嘅

無柒到，又多一個理由唔幫襯佢哋

你咁撚醒唔可以幫手整文宣既？

Cova byebye啦屌你老母

沙田有間 榮光幼稚園

你即刻拍住片問佢，我而家要寫中国共產党萬歲，無論佢答得定唔得佢都死梗。

榮光街啲居民唔會收到信

拉啦 連cova都唔知係美心 樓主又成功幫美心做咗單生意

幫襯自己做嗰d黃色小店仲好食

裝修啦

認識下美心品牌啦

推 cova=美心

行早左年半

太子餅店知唔知係咩

pish

宣傳唔夠 連美心都唔知

美心真係垃撚圾，字都唔比寫

我記得中秋個陣有手足問邊間月餅買得
有人提過太子餅店

push......

買LIFETASTIC啦

裝修、燒左都唔割

人大代表袁榮光表示：
我屌你老母呀

前排生日朋友幫襯twelve cupcakes
牌仔寫住"光復香港 時代革命"
上面仲有PEPE公仔
個蛋糕仲好靚添

咁仆街

屌 美心家

之前單野有人趁亂踢爆佢係紅底喎

美心架

721831

買前都不check下 :

cova咪美心囉傻鳩

此post已完 樓豬好垃圾

美心黎架on9
咪撚幫襯啦

屌

美心都幾勁 比人杯咗咁耐好似冇影響咁

cova 早2年比黑心買了

樓主, 醒啦

美心都幫親 你有冇病

美心都食 死蠢
因住食死你老豆

美心張圖傳左幾個月 一直都有cova
盲撚唔睇 仲以為新發現做乜鳩

後知後覺 仲好過唔知
咪再去啦

推,
美心太大 要推廣美心
話俾太子女知 我地冇放棄美心

垃圾

Cova美心架屌

cova係美心㗎

好多黃色蛋糕店可以㨂

證明美心仲未汲取教訓,死性不改

係呀

我都岩岩先知

佢要執粒了

我屌啊 cova都無得食啦

唔怪得樓主
有幾多人可以背熟美心集團旗下公司

一早講左係藍店要氐制

點解仲去幫襯

[行動] 1221 毋忘721，唔推唔好話自己係手足

訓醒未

Cova 美心

有心嘅 半年點都熟手啦

咁你背熟曬美心集團旗下嘅產業名未？

去日資A1買

推 又多一間唔洗幫襯

咪係
中產都要睇吓有冇良心

有3個學位的中產律師
由17:00 開始講黃色經濟圈
可以發到好大黎做

早就熟曬啦
你都弱撚智 半年都未撚識黃色經濟圈點run

唔係啦

點呀
又多多個黃絲標準呀？
有心嘅個個月都可以捐一半人工畀星火添
對自己人咁嚴係咩玩法

學到野

樓主做乜撚？美心旗下都去買

黃色經濟圈啊屌你老母。食野前查一查好難為你？

得啦 知你勁
句句加個撚
樓主同我得罪你？

已經習慣會做下research 先去食

每次食完黃店都好心

咁寫 支持中國共產黨 呢

其實呢招可以用嚟試哂全部蛋糕店

特別係扮黃嘅藍店

太多分支

四洲集團大家又知唔知

Haggen dazzs都好似係

咁戇鳩
寫牌寫咩咪寫咩
關你撚事咩
我老豆叫 願榮光 我老母叫 歸香港
得唔撚得先？

COVA係美心講左十年 美心唔洗試啦下話

美心架嘛

去四喜訂啦

大家今日可以幫襯下

【12月19日幫襯黃餐廳 拯救在外手足！
25間餐廳聯合和你捐！】
.
這是一個「必需要」花時間了解的計劃！今個星期四(12月19日)請務必幫襯以下25間黃餐廳，並盡自己最大所能「比錢埋單」！
.
「國難救援」及「國難忠醫」將會於本星期內離港，向在外同學提供援助，荃城同步的老闆們知悉後為表支持，將於12月19日(本星期四)，聯同25間餐飲業老闆進行「聯合義賣活動」，部分收益將帶到台灣，暫解在外同學燃眉之急。
.
因此希望大家能於12月19日，竭盡所能幫襯以下餐廳，並盡自己最大能力「比貼士」，以水門泰式雞飯專門店為例，老闆Facebook表示「唔介意你$1000蚊買盒雞飯」！！！
.
那是個非常瘋狂的計劃，希望大家本週四多多幫襯以下黃店，幫助在外同學。光復香港，時代革命！
.

【25間餐廳資訊】

荃城同步店:
#光榮冰室 (荃灣,尖沙咀,九龍灣)
#SognoGelato (荃灣)
#ReturnCoffee (荃灣)
#OhMyDog (葵涌)
#RelaxCoffee (葵涌)

#AromaDessertCafe (荃灣)
#茶半香初(荃灣)
#小廚美食 (荃灣)
#蝦麵店 (灣仔,鰂魚涌,荃灣,銅鑼灣)
#番茄師兄(深水埗)

#嬌姐海鮮(荃灣)
#AmitieKitchen (尖沙咀)
#大丼家(荃灣)
#甜記餃子(長沙灣)
#DonutsBaBa(旺角)

#泰風佳味海南雞 (旺角)
#RetoldCoffeeTeaSpirits(荃灣)
#水門海南雞飯專門店(元朗,深水埗,上環)
#和拉麵(大埔)
#泰基隆(深水埗)

#青花亭(深水埗)
#壹仔冰室(紅磡）
#基隆茶餐廳(深水埗)
#MyBoat(觀塘)
#BrownyCafe(荃灣)
#TheBasic(元朗)

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

holam果個好撚好食

cova係美心

唔睇依個post都唔知有間鋪叫Cova

樓主正引戰狗
啲字又醜樣

叫佢寫...祝美心執笠

仲有零食啊～
香港的 calbee....

四洲集團

我知，我講緊可以用光復香港呢句去試哂所有製造商

COVA =\= GODIVA

即刻end topic

Cova = 美心，傻豬豬

浪費咗幾百蚊同一年生日了

On 9 ? 有錢人都有撐

Cova不嬲係藍List

倫敦人妻走得太前

佢係美心來架!你仲幫襯?

佢哋係可以打電話去訂蛋糕叫佢寫埋牌之後唔去拎都得㗎。

利申: 試過

有3個學位的中產律師

你訓左幾耐唔知cova係美心？

合理化自己幫襯美心係問題 我唔知嘛

一句唔知大撚曬 ？
我句撚句都加個撚 咁又點

識玩即刻叫佢轉寫支持香港警察

09 比COVA 錢食美心餅

Cova 美心代理定係直接經營？代理就寫信去總公司投訴

9up唔使本

我個名有幾政治呀

Italian tomato蛋糕好膠， 勁似工廠啤出黎果D，一食難忘

cova意大利brand
不過香港係美心代理。。。

收皮啦on9仔

唔知就要俾你屌？
你都on撚柒鳩

831

樓主啱啱出冊?
仲幫襯美心?

我屌........

話大小姐無參與營運，咁即係真正管理層做既決定啦，即係無裝修錯啦。

嘩，有錢啊

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

樓主on9?
美心集團旗下集團仲未記熟？

咁a1 bakery係咪美心？

想放過cova?完咩

真？

點解有政治色彩唔得？你成間公司都有政府色彩

美心架屌

香港澳門cova都係美心.......

垃圾樓主咁都唔知cova係美心
拉啦屌

樓主今時今日仲去Cova訂蛋糕，冇野呀！美心集團架喎！

你比得起錢去COVA買蛋糕又想寫光復香港，點解唔幫襯蛋嘅蛋糕店呀?

自膠
黃嘅蛋糕店

美心既 裝修得啦

係樓主特別柒啫

下 咁同大家樂有無關係先

罷食啦

Cova = 美心

但A1肯寫wo

難食咁自己整啦 總之點都唔好幫襯美心

幫襯小店啦

cova 美心呀樓主

推到出宇宙

政治立場同送蛋糕慶祝有咩關係？個蛋糕又唔係畀個經理，佢係受委託幫人寫已經同佢公司立場無關，由佢唔接受個刻開始已經唔係中立

up

叫佢寫中共萬歲又肯寫先係不中立既

不吃

樓主6月昏迷到宜家？

千其唔好幫佢裝修

咁你含撚死啦咁都唔肯寫 痴撚線

tui

幫襯美心？
屌你老母

當場唔要個蛋糕啦!!!!

美心無孔不入

咁點解仲要繼續幫襯呢?

俾貴咁多仲食美心

待fc

推，罷買

我都啱啱先知

咁你仲幫襯？
咁撚多黃店唔幫襯？
係咪幫襯黃店真係咁撚難？
先唔講佢藍
就算佢綠都應該優先黃店啦
要養成習慣
買乜春嘢都check check黃藍商店 list先

721 831 101 1111

今日都唔知cova 係美心代理，自吞一打啦屌

喱間嘢不嬲垃圾

可以入裝修名單?

此post已完
樓主垃撚圾

大家樂

此post 已完，樓主垃撚圾

樓豬

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

東涌人留意 呢間係東薈城二期有分店

屌你老母,仲幫襯美心

其實COVA都係美心

Haggen dazzs 牛奶公司

推推

樓主係抵鬧嘅 不過多謝佢提大家cova係美心嘅

推比多D人知

美心都照推

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

賣貴幾倍 又係美心出品

小店北角有間 Villa Villa cafe 黃撚到金
成日有啲仆街搵佢地訂柒婆蛋糕又肯接
之前我都訂咗一個幾好食又唔會太甜，唯一就係要喺北角到拎

上佢FB睇D蛋糕圖
好靚

真心幫襯過佢地，味道真係唔錯。
最緊要係好有心做，巴絲們都可以支持下佢地
利申非打手

美心㗎

cls

美心分身

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

睇門口 聽名 似貴野高檔野 點知係美心

其實美心旗下好多食肆、餐飲服務，所以一定要check咗先

訓咗幾耐
COVA 美心架喎

有個藝人叫「于榮光」！ 🖐☝️